［投票］Emilia vs 雷姆

Emilia
雷姆

求負皮

邊個投比emilia姐係同我過意唔去

投咗

俾狗屌vs雞

申請左張個po移去寵物台

明明之前大比數壓倒 雷姆忠粉死曬去邊 全部都走狗黎

一年啦 我最鍾意既都係你
Emilia

兩個都係好女仔黎

連登仔寧願條女俾狗屌都好過做雞

EMT

可唔可以但停戰
兩個都係好女仔

兩個都咁大波，垃圾

雷姆

過氣
無人識了

Emilia好廢喺第二章出場少到...雷姆正好多

Emt比狗屌過，不了

GVG

仆街

很想做隻狗
btw個攬枕畫風咁柒 山寨到咁

Half elf

人妖

其實好難揀
不如打和啦
利申投左Emilia

有無得投貝蒂

髮線...

支持emilia

仲捉唔撚到你

Emilia俾狗屌

我手足Emilia俾人玩電話

法國有會然emilia嘅地方就有u嘅出現

雷姆連狗也不屌呀

我咁鍾意雷姆 緊係狗也不屌啦

唔好屈
我同菜B只係萍水相逢

一季老婆嚟咋 過左氣就

諗起之前有人將雷姆同狼辛比
笑死我

Emilia萬歲

誤會黎